是晚愛心靚湯

wtf 望落去成個牛肉汁咁

麵豉湯？

食淨嘅咸豬手煲湯

唔差

扑嘢家嘔汁